有冇人抽左飛霓?

回撥50%點睇?